<resources>
    <string name="app_name">TextPad</string>
    <string name="open">Otvori</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="save">Sacuvaj</string>
    <string name="app_info">
        Pozdrav,\n\n\tMoje ime je Milan Radosavac, bavim se izradom android aplikacija vec skoro dvije godine (u vrijeme pisanja ovog teksta).
        Odlucio sam da se takmicim na takmicenju u izradi Android aplikacija lokalne kompanije Mtel, nakon sto sam o postojanju istog bio informisan
        od strane prof. Zlatka Ivanovica.\n\n\tOva aplikacija sluzi za obradu teksta, na sta asocira i ime iste, medjutim ona nije kao sve ostale aplikacije
        za te svrhe, u ovoj aplikaciji postoji i mogucnost onlajn sinhronizacije.\n\n\tTo znaci da u slucaju posjedovanja vise Android
        telefona, mozete upravo preko ove aplikacije da imate pristup svim svojim tekstualnim fajlovima na oba telefona, naravno nakon
        sto uspostavite server za onlajn sinhronizaciju po instrukcijama na odgovarajucem ekranu, to takodje znaci da imate sve svoje tekstualne
        fajlove na sigurnom mjestu u slucaju da izgubite pristup vasem mobilnom uredjaju, ili vam isti bude ostecen bez mogucnosti
        popravke. Ako primjetite neku gresku ili drugu neispravnost koja ometa koristenje aplikacije mozete me kontaktirati putem e-maila,
    </string>
    <string name="email">radosavacmilan03@gmail.com</string>
    <string name="copyright">\n\n© 2022 Milan Radosavac</string>
    <string name="server_adding_instructions_part_1">Err..Izgleda da ne posjedujete server za onlajn sinhronizaciju, da bi ga uspostavili, idite na web stranicu
    </string>
    <string name="website_url" >textpad.link</string>
    <string name="server_adding_instructions_part_2" >
        da bi preuzeli server softver za zeljeni racunar. Tamo cete naci i kako da nastavite zavisno od toga da li server softver instalirate na Linux-os,
        Windows ili Mac racunar.
    </string>
    <string name="add_server">dodaj server</string>
    <string name="enter_url">Unesite link servera</string>
</resources>