<resources>
    <string name="app_name">TextPad</string>
    <string name="open">Otvori</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="save">Sačuvaj</string>
    <string name="app_info">
        Pozdrav,\n\n\tMoje ime je Milan Radosavac, bavim se izradom Android aplikacija već skoro dvije godine (u vrijeme pisanja ovog teksta).
        Odlučio sam da se takmičim na takmičenju u izradi Android aplikacija lokalne kompanije Mtel, nakon što sam o postojanju istog bio informisan
        od strane prof. Zlatka Ivanovića.\n\n\tOva aplikacija služi za obradu teksta, na šta asocira i ime iste, međutim ona nije kao sve ostale aplikacije
        za te svrhe. U ovoj aplikaciji postoji i mogućnost onlajn sinhronizacije.\n\n\tTo znači da u slučaju posjedovanja više Android
        telefona, možete upravo preko ove aplikacije da imate pristup svim svojim tekstualnim fajlovima na svim telefonima. Naravno nakon
        što uspostavite server za onlajn sinhronizaciju po instrukcijama na odgovarajućem ekranu. To takođe znači da imate sve svoje tekstualne
        fajlove na sigurnom mjestu u slučaju da izgubite pristup vašem mobilnom uređaju, ili vam isti bude oštećen bez mogućnosti
        popravke. Ako primjetite neku grešku ili drugu neispravnost koja ometa korišćenje aplikacije možete me kontaktirati putem e-maila,
    </string>
    <string name="email">radosavacmilan03@gmail.com</string>
    <string name="copyright">\n\n© 2022 Milan Radosavac</string>
    <string name="server_adding_instructions_part_1">Err..Izgleda da ne posjedujete server za onlajn sinhronizaciju, da bi ga uspostavili, idite na web stranicu
    </string>
    <string name="website_url" >textpad.onrender.com</string>
    <string name="server_adding_instructions_part_2" >
        da bi preuzeli server softver za željeni racunar. Tamo ćete naći i kako da nastavite zavisno od toga da li server softver instalirate na Linux-os
        ili Windows računar.
    </string>
    <string name="add_server">dodaj server</string>
    <string name="enter_url">Unesite link servera</string>
    <string name="default_file_name">dokument.txt</string>
    <string name="file_changed_warning">Fajl je promjenut nakon poslijednjeg čuvanja! Sačuvajte fajl prije zatvaranja istog.</string>
    <string name="file_changed_warning_alt">Fajl je promjenut nakon poslijednjeg čuvanja! Sačuvajte fajl prije kreiranja novog.</string>
    <string name="server_url_saved_notice">Link servera je sačuvan. Ponovo pokrenite aplikaciju da biste počeli sinhronizovati vaše fajlove.</string>
    <string name="server_url_removed_notice">Link servera je izbrisan. Pokrenite aplikaciju ponovo da bi potvrdili promjenu.</string>
    <string name="permission_permanently_denied">Potrebna dozvola je odbijena do daljnjeg. Ako hocete da vam Onlajn Sinhronizacija funkcionise, moracete otici u podesavanja vaseg uredjaja i odatle izdati ovu dozvolu aplikaciji.</string>
    <string name="permission_rationale_title">Potrebna dozvola</string>
    <string name="permission_rationale_message">Dozvola za pristup fajlovima na memoriji uredjaja je potreba da bi aplikacija mogla da objavljuje iste na server za Onlajn sinhronizaciju</string>
</resources>
